有無啲靜態消閒好去處？

即係書店，starbuck 嗰類

樓上cafe
有D環境幾靚

錯了，單身🐶，放假不想留在家

中央圖書館

太遠了 有無去過女僕cafe?

日本試過
但好普通個d
唔係平時電視睇個d咁熱情